曱近平呢個時候只識講八股空叫口號

中共總書記習近平作出重要指示，強調在當前防控新型肺炎的嚴峻鬥爭中，各級黨組織及廣大黨員幹部，必須牢記人民利益高於一切，不忘初心、牢記使命，團結帶領廣大人民，堅決貫徹落實黨中央決策部署。

習近平強調，各級黨委要科學判斷形勢、精準把握疫情，統一領導、指揮、行動，領導班子與領導幹部要堅守崗位、靠前指揮，做到守土有責、擔責、盡責。

他又說，要激勵引導廣大黨員幹部，在危難時刻挺身而出、英勇奮鬥、紮實工作，經得住考驗，緊緊依靠人民，堅決打贏疫情防控阻擊戰。

講完等於冇講，不如換個識既黎做啦。

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

指示左乜9

佢醒我先驚

咁就啱啱好

國之將亡 必有昏君

係咪仲喺雲南?

指示左有功就我既，有鑊就你孭。